[NBA]對西書好失望

西書同哈登一撚樣

唉⋯⋯
韋少⋯⋯

作為居加港人，教你點打國際戰線

中國文化都唔算奶共嘅

跟住大陸球迷就可以打飛機，繼續睇波，話球隊問題唔好拉球員落水

係衣個時候著？

中華文化又真係唔代表中共政府嘅

安排入党個留言係咪曲線

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰

多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁